垃圾mmcx藍芽線

依家搭緊地鐵真係忍唔住

hi佢琴日諗住貪方便買條藍芽線俾隻SE535r, 最尾揀左Noisezero WX+, 中L晒伏

喺屋企坐喺度都叫聽到，係人聲潛左水，唔理佢音質好唔好喇。
依家出街聽，行緊果時基本上實會窒，睇下係窒到聽唔到定好彩既都叫一首歌窒幾野, 依家企定左就好叫d

各位千析唔好貪方便，真係貼錢買難受

Shure 自家唔係都出左條藍芽線咩?

睇左review見條線超長，所以先唔揀佢

我都係535，之前貪得意買左細廠E&A條藍芽線，搭地鐵窒嘅情況就唔覺，但外觀就麻麻，同埋粒制好似搞到則埋一邊唔平衡，之後就放埋一邊。

而家轉左用coopidea beans，初初試係地鐵窒到根本聽唔到，搭lift都會窒，我用an機，之後發現要清晒背景app先連藍芽就有好大改善，巴打或者可以試下。

已經試左，連wtsapp都clean埋，都係坐定定無事，喺街一行就窒窒窒窒窒

接收問題 我放喺褲袋都喺咁
衫袋就冇問題